[短腳控] IZONE牙矮可愛的習慣

9月15日見！

吊奶星q能到咸 好能想帶她翻屋企..😭

我火車便當nako b

Nako我抱走了

好能q

Nako 比你地，留返牙周比我就得

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

腳係邊

izone 日本妹都好正

尊重

但好正